一人一句想同大眾銀行接線生講嘅說話

屌你老母 每日打電話嚟煩唔撚煩呀

借完喺咪唔撚洗還呀

閱